<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><items termsofuse="https://boardgamegeek.com/xmlapi/termsofuse"><item type="rpgitem" id="167548">
         <thumbnail>https://cf.geekdo-images.com/thumb/img/vypJZ3lJ1vuz0nphFhHZ9anjQEw=/fit-in/200x150/pic2348781.jpg</thumbnail>
      <image>https://cf.geekdo-images.com/original/img/MDHjEaRez3sp3t2k1-c919NB2cc=/0x0/pic2348781.jpg</image>
                                     				
				<name type="primary" sortindex="1" value="Spur ins Dunkel" />
			
						                           
						      				
		 			

			
		
					<link type="rpg" id="2214" value="Private Eye (4th Edition)" />
		
									
			

			               													<description>Spur ins Dunkel&amp;#10;Ein Mann blickt in den Spiegel und sieht &amp;hellip;? &amp;#10;Jeder Mensch m&amp;ouml;chte wissen, woher er stammt. Auch der Arzt Samuel Beaver. Als S&amp;auml;ugling ausgesetzt, blieb ihm als Hinweis nur ein Amulett. Nach langen Jahren der Suche hat er endlich eine konkrete Spur. Wohin sie ihn f&amp;uuml;hrt, verr&amp;auml;t er niemandem; er will alle &amp;uuml;berraschen.&amp;#10;Tage sp&amp;auml;ter schickt die verzweifelte Ehefrau die Detektive auf die Suche. Wie Teile eines Puzzles m&amp;uuml;ssen sie die Spuren eines Mannes zusammensammeln, der scheinbar spurlos verschwunden ist. Ihre Forschungen f&amp;uuml;hren sie quasi auf Europatournee: von London in ein englisches D&amp;ouml;rfchen, nach Dover und Calais und schlie&amp;szlig;lich nach Wien. &amp;#10;Zur&amp;uuml;ck in London blicken sie in Samuel Beavers Spiegel. Und m&amp;uuml;ssen erkennen, dass ihre Suche sie wie den Arzt zuvor ins Dunkel f&amp;uuml;hrte.&amp;#10;&amp;#10;Abrakadabra&amp;#10;Und pl&amp;ouml;tzlich ist er weg! Wie durch Zauberei! Gerade eben noch lag der wertvolle Ring auf seinem Samtkissen, dann landete er zusammen mit dem Kaffeeservice auf dem Boden. Das Juwelierspaar Weilersdorf ist verzweifelt. Ob die ungarische Gr&amp;auml;fin und ihr Diener damit zu tun haben? Aber wie haben sie es gemacht? &amp;#10;Die Detektive erwartet eine spannende Verfolgungsjagd durch Wien mit einem trickreichen Ende.&amp;#10;&amp;#10;Wien - Kleine Rundschau&amp;#10;Die Metropole an der viel besungenen blauen Donau ist eine Reise wert. Mit Oper und Prater, Museen, Heurigen und zahlreichen Sehensw&amp;uuml;rdigkeiten stellt sie die Detektive schon fast vor die Qual der Wahl. Im Fiaker sitzend Hofburg und Stephansdom an sich vor&amp;uuml;berziehen zu lassen und anschlie&amp;szlig;end im Kaffeehaus einen Katerkaffee oder Pharis&amp;auml;er schl&amp;uuml;rfen, ist sicher eine willkommene Abwechslung zur allt&amp;auml;glichen Verbrecherjagd.&amp;#10;&amp;#10;Google translation&amp;#10;Track in the dark&amp;#10;A man looks in the mirror and sees ...?&amp;#10;Everyone wants to know where he comes from. The physician Samuel Beaver. Exposed as an infant, he remained as an indication only an amulet. After many years of searching, he finally has a concrete track. Where it leads him, he tells anyone; he wants to surprise everyone.&amp;#10;Days later, the desperate wife sends the detectives to search. As pieces of a puzzle together, they must collect the traces of a man who is seemingly vanished without a trace. Her research they perform quasi touring Europe: London in an English village, to Dover and Calais, and finally to Vienna.&amp;#10;Back in London, they look to Samuel Beavers mirror. And must recognize that their search led as the doctor into the darkness before.&amp;#10;&amp;#10;Abracadabra&amp;#10;And suddenly it's gone! As if by magic! Just barely the valuable ring was on his velvet cushion, then he ended up with the coffee service on the ground. The jeweler pair hamlet village is desperate. Whether the Hungarian countess and her servants to do with it? But how do they do it?&amp;#10;The detectives can expect an exciting chase through Vienna with a tricky end.&amp;#10;&amp;#10;Vienna - Little Review&amp;#10;The metropolis on the much celebrated Blue Danube is worth a visit. With Opera and Prater, museums, wine tavern, and numerous tourist attractions, the detectives she almost spoiled for choice. To be sitting Hofburg and St. Stephen's pass in the cab itself and then sip coffee or a hangover Pharisees in the cafe, is certainly a welcome change from the everyday manhunt.&amp;#10;&amp;#10;</description>
										               				<yearpublished value="2014" />
						      				
		 			

			
		
					<link type="rpggenre" id="178" value="Crime (Mystery / Detective / Noir)" />
		
									
				
		 			

			
		
					<link type="rpggenre" id="950" value="History (Victorian Era)" />
		
									
			

			      			

			      				
		 			

			
		
					<link type="rpgseries" id="30797" value="Private Eye (4th Edition) Abenteuerband" />
		
									
			

			               				<seriescode value="8" />
						      				
		 			

			
		
					<link type="rpgcategory" id="2084" value="Scenario / Adventure / Module" />
		
									
			

			      				
		 			

			
		
					<link type="rpgmechanic" id="2101" value="Attribute/Stat Based (STR, CON, PER, etc)" />
		
									
				
		 			

			
		
					<link type="rpgmechanic" id="2090" value="Dice (Percentile)" />
		
									
				
		 			

			
		
					<link type="rpgmechanic" id="2094" value="Skill Based (buy or gain skills)" />
		
									
			

			      				
		 			

			
		
					<link type="rpgpublisher" id="10415" value="Redaktion Phantastik" />
		
									
			

			      				
		 			

			
		
					<link type="rpgdesigner" id="19531" value="Jan Christoph Steines" />
		
									
			

			      				
		 			

			
		
					<link type="rpgartist" id="23227" value="Sylvia Schlüter" />
		
									
			

			      				
		 			

			
		
					<link type="rpgproducer" id="23226" value="Ulrike Pelchen" />
		
									
				
		 			

			
		
					<link type="rpgproducer" id="23227" value="Sylvia Schlüter" />
		
									
			

			
	

	

	
	
	
   		<statistics page="1">
								<ratings >
			<usersrated value="1" />
			<average value="7" />
			<bayesaverage value="0" />

			<ranks>
															<rank type="subtype" id="16" name="rpgitem" friendlyname="RPG Item Rank" value="Not Ranked" bayesaverage="Not Ranked" />
												</ranks>

			<stddev value="0" />
			<median value="0" />
			<owned value="6" />
			<trading value="0" />
			<wanting value="0" />
			<wishing value="0" />
			<numcomments value="1" />
			<numweights value="0" />
			<averageweight value="0" />
			</ratings>
								</statistics>
     
	
          
</item>
</items>